鐘意聽歌睇live 但永遠無fd陪

一個人係度fing好on9

有無人都鐘意睇live但無人陪架 圍下爐